轉載：土瓜灣工賊會有大量Po Po

轉載：
土瓜灣工賊會有大量Po Po, 估計可能等尖沙咀手足撤退至黃埔或土瓜灣時，就伏撃佢地。
有冇辦法通知佢地？

推

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

開花逼啲狗郁啦

[url]
[/url]
花5分鐘度，香港投yes﹐其他投no.

和理非幫手喇，一定要投，投完再轉，唔好轉左當做左

大家幫拖！依家BTS 76% 香港51%

🐷你一定要每個人都投晒 先至可以禁 唔可以skip其他人

🐷要等佢send email 俾你再click入email條link繼續投

🇫🇲國際戰線🇫🇲-時代風雲人物

香港人要上時代雜紙喇。

我地係新冷戰上面嘅西德，行係歷史入面既香港人。🙆🏻‍♂

🕺快啲入去投左佢。🕺

我地要拎到全球免費廣告。🤳

手足，幫手Share係唔同谷。我地要成為風雲人物喇！！！

我一開始都係咁畀佢叫我收電郵 㩒極都唔得 之後轉咗用 電腦㩒+換另一電郵就投到啦

尋晚已經有好多
但全部唔上裝備hea嚟
應該係有咩重要人物要喺工聯會走

防開花多

尋晚打理大就有狗去工賊防

有冇圖 有圖先up 比哨兵同hkmap

source？

其實攻打工聯會都好理所當然，早兩日先動員五毛周圍打市民

#巴打報料 #尖沙咀
小心速龍
在科學館走各火通路出口走出來捉人
貼近理大公共防煙門也要小心也可能有速龍出來

另
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️

‼️‼️‼️‼️
注意兩架銳武 水炮車可能做煙幕
隨時會用銳武衝 後面速龍再衝出黎咬人
‼️‼️‼️

手足小心裝甲車 側窗 水平射tg冷槍

Times

即棄Email都受 投票洗撚爆佢 上呀鍵盤戰士

Push

全港宿一燒！
黑警死全家不是口號!!

依段野我琴晚2，3點已經見
請fc依家仲有無

當年兩個打生打死
今日佢哋兩個就做兄弟互相照應

兩個合併算啦

去hotdot 一樣係工賊